有無人話我知 阮兒1Q咩市價？

好撚正 好想屌

無人J?

阮小兒？

屌你呀。依家硬唔起 仆街

推